[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 315 幾時先搵到工

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

好L耐無中1001

早

那巴 鹿狗 就 冰冰 無敵星
早晨

無工番

我都冇

頭毛賜到份咁嘅嘢,俾啲意見~

你成日恰尻我

白馬印象中係咁

諗緊好唔好apply

簡體字睇得好唔舒服

細個有睇過，但係唔記得叫咩名

佢官網寫美資，但係又用殘體搞到我有啲猶豫

做隻普通的馬仔 任怨任勞時運低

唔g

簡體

我估同x美藥廠咁血汗
都係pass比較好

諗緊好無搵中介幫我搵工

好好睇 我呢排喺youtube睇翻

打錯字 打咗就

鹿狗

人哋話介紹d工好多時唔match你 嘥時間

咁即係亂嚟呃commission?

又唔係呃嘅，你成功佢咪有錢收，人海戰術

係呀
唔識打筆劃

d妹妹叫我白馬王子

悶

莊

早呀

掛住貓貓了

我幾個月前識左個同事, 瞹眛左幾個月, 跟手聖誕同情人節同佢生日都有送禮拜俾佢, 我一月中有表示過鍾意佢...但佢其實咩表示都無... 到二月尾佢生日我送埋最後一份禮拜俾佢之後, 我同自己講, 算啦, 人地都無意思, 我何必仲繼續纏住人..一二月嗰時係行得好埋, 但唔知點解佢係咪知道我鍾意佢在先, 佢對我啲態度越黎越差, 成日挑剔我呢樣嗰樣, 喺佢面前我做咩講咩都係錯既, 到上個禮拜我忍無可忍咁SEND 左段MSG 俾佢, 講返類似既說話, 最尾我有話"我唔想做到我好似日日煩住你乞你憎咁, 我都覺得自己好討厭" 之後大家無搵四日.. 其實我都唔想再理佢. 點知佢復活節返返工之後當無事發生咁走過黎同我講嘢, 我已經SHOW 到POKER FACE 咁....

感覺想收你做兵

早晨

大家好嗎齊齊加油

不好

點解

三失青年

諗多咗了

好有愛

難得你咁正能量

狗公又搵我佢唔攰㗎

你都未攰佢點會攰

我就唔明啦
我同佢見過兩次
兩次都冇化妝
又冇打扮 hoodie 褲
成條柒碌咁做咩係都要搞我

你邊有得同佢比

年輕真好諗返真係多姿多彩

但就係咁，得到某d野，就怱略某d野，好後悔

個冷氣巧凍

幫你打鳩佢 蝦禾鳩絲

一個人生活咗好多年，好後悔

你係狗唔係狗公

咁凍仲開冷氣

商場

見利忘義隨風擺柳一唔對路就會走好正常親人就唔會

我都冇搵你

我係長洲俾狗撚
一見到個紋身
即刻同我講單車唔俾載人
但係我踩家庭車

我唔想理你

Join?

我今日冇帶傻強去街

好似都係唔得
家庭車本身就唔合法

對
依家返去燒肉

cls blocked

我係佢面前兜咗兩轉
同埋好多人都係咁經過
係點名話唔俾

咁你去整下容啦

我唔太鍾意係入面過夜

佢望住我隻手
之後即刻叫

成班fd去玩好開心吖

買咗部相機

黃屍

我都想買

本身都話過夜

我係呀

諗諗吓應該八至九年前已經返番屋企，本來一齊行既人覺得行唔到落去覺得依啲係負累

姐係燒完野食返出黎？

係上咗人地屋企燒

咁唯有一個人行落去，就算佢所講既負累已經無咗，我都諗住一個人行落去

好早既決定，一個人都唔壞吖，因為原來我亦都浪費咗佢既青春，連累咗佢咁耐

我唔係買菲林吖今次

唔鍾意數碼機

我買咗Fuji色似菲林
去旅行有得同fd拍vlog

dllm每晚都好撚想出街
好撚嘈

我即係鍾意影相

fuji啲色水好靚 我之前買部olympus 都少後悔

出去跑下步囉

咩機？

其實依家跑步應唔應該戴口罩

Olympus我鐘意嗰部冇得反mon本身睇中嗰都係olympus的

Fuji xt200

，我諗住買sony a6400 kit lens +canon 接環

我係內街周圍踩

戴豬嘴

我特別鐘意Fuji所以冇尾都冇諗過其他機

我攞個豬嘴塞住你個豬嘴啊

典解我咁樣衰

冇得解

我就撚黎癡線嫁喇屌你老母

痴線 你眼光麻麻 咁都叫樣衰？

你都樣衰嘅話大把人收得皮

要色就Fuji，我係實用型同多拍片就sony

你兩個

靚靚的

做咩

你兩個冇資格講

真 女人真係虛偽

你又知我咩樣？

欣宜唱歌真係好好聽

架妹

仲打擊人

打擊邊個

打擊9c

冇啊

Wtf

你可以拎隻貓嚟玩

好掛住你啊

開心仔

我都係deidei嚟

做咩事

生日快樂
我最早講

Ali早啲

你冇話我聽

我唔介意
謝謝你喔開心

下年我要最早講

好等你

已經set咗了

咁暖得唔得㗎

多謝鹿鹿

唔得嫁
你唔上水我dm你

生日快樂，9c

睇返張相原來成年前

無野做

多謝記記

生日快樂~又老一年啦

我仲好後生多謝冰冰！

快樂！

多謝事事

哈囉

你知唔知我呢幾年成日比人屌我唔同佢哋講生日快樂

生日快樂 打你慶祝

生日大哂的
多謝大雲雲

咁我都唔想聽lu

大大鳩

早你個晨

小小得意啲

大牌到

關咩事吖

小小鳩

我啲生日祝福好難呢到比到你

Everything will be okay

9c 生日快樂

所以咪話算

多謝

黎黎黎 ig比你

你搵我啦

9c生日快樂

想我搵你邊個ig先

okay ~

Are u okay

有冇人知邊度有男裝手扼靚

要咩價位

Fuck u

你要溫書
唔屌住

cheapcheap地就得了

你出開去睇嘅 上埋元創方睇
不過你預幾百到一千頭啦
真係靚嘅

搵日去睇
我諗住買d cheap嘢試下㗎咋

沒有歌～

你想要咩style呀
鈪都分好多種

唔知喎
睇到邊種啱咪試下

得閒上網搵下啲市集都好多

🐊

溫晒書未

點會無

係咩係咩

喵

沉默的悲傷

得返幾日 盡量溫埋佢啦

cut有線真係難過推翻共產黨

咁cut有線應該易啲嘅

眼瞓

同男朋友一個月做完 淨係插左半條撚幾下冇射到 事後藥又食埋 呢排買左7、8支棒驗都一條線 同左社工加幾個讀nursing嘅朋友講 個個都話冇事但仲係好驚近排壓力大 個胃又差 成日形住自己有事

用condom la點解要咁衝動唔諗後果
Skill唔好 射前唔拎出嚟 真係玩命
到時驚就無謂啦

又冇射又食咗事後丸又驗到冇嘢 你驚條撚咩

根本連射都冇射不過下次一定用套

加油啦
考完先睇男優啦

未黎m嘛近排醫尿道炎又食左抗生素一定會推遲 所以咪一直驚

唔係你控制到
至少要做precaution
等同 有口罩你唔戴
信邊個信咩 唔驚

中招出事時 怪得邊個？
做好預防 就唔洗形成壓力啦

🍇

好多因素都會遲嚟壓力大都會的
你做咗咁多嘢補救就冇事㗎喇

本身點解唔理你既

佢不嬲都係咁

男人不嬲無心肝
食咩

大家好
第一次入嚟

走去邊

又俾人車咗入大西北

大西北真係好遠
我都係上年先人生第一次去

俾人捉咗去遊車河

食茶檔咋

去左邊

我懷疑緊我係咪親生仔

我又入咗元朗

呢個時間 去飲茶？

出返嚟啦
食完糖水

邊間

食雞翼尖個間

好耐冇食過

我俾人養肥咗

我嘅中學回憶

睇Journal睇到眼痛 我估起碼要睇50篇

我個frd想食
捉埋我入去
明明佢同緊個溝緊佢嘅人一齊

排定隊先

病好未！要做summary定點？

能回避嗎？

好返啦 應該 要做份1500-2500嘅嘢 瘋狂搵緊 ref

唔講以為我係佢條仔咁
佢停工咁多日
我見足佢咁多日
明明佢啲仔多到要排隊
死都要見我 捉埋我出去

那電燈膽

Join

看看

嗨傻強

今日開心嗎？

唔開心

佢係咪想

識咗好多年了
呢個係朋友個一邊嚟
同埋佢知道我同ex啲野

我通常好懶唔會成份睇曬
command f

咁做好朋友有咩問題

點解佢俾仔溝要嗌埋我
我成日都講
明明你大把人約 點解一定要搵我
佢又話淨係想同我出街 唔想理其他人

Command f 之後 全部有short form 同有幾十個result

想2條仔一齊食

想多了
純友誼
只係大家好熟大家
玩得好埋

short form 真係好麻煩 有啲technical 要check翻仲煩

單車頭嗰個！？
好奇你EX點睇佢

係呀
我ex又冇咩野
唔係點夠膽po相

喊到癡線

我見你玩得好開心
做咩事呀 邊個恰你

藍既 好似

講返個ex嗰期啲嘢

我覺得
一係你個EX對自己有信心 覺得佢無乜威脅
一係佢覺得你地真係純友誼

我prefer 1

仆街EX！

大雲雲

咩係單車頭？

一齊扭

佢嗰時搞到我同啲fd返哂面

其實係一
佢知呢個女仔搶唔走我
女同事個次佢都嬲我嚟

唔好同朋友反面
再愛一個人都係

單車頭位咋 唔係髮型sor 表達能力差

唔好同我反面！

忘忘

agger 唔緊要啦 經一事蔡一智

想聽日先再做了

我又大隻左了

佢個日係負責坐

我都做返運動了

女人 尤其是有翻咁上下姿色
啲心態通常都係咁

瞓吧！

我咁樣扭下當做左運動

大隻鱷🐊

join

唔關事
佢都管得我嚴
係呢一個女仔佢完全唔驚

唔做運動 硬係差緊啲野

支持

咁少人 去瞓了

G持

我啲fd幫佢
覺得我有問題

唔捨得的

好想聽演唱會

攰

最佳打手

其實昨日之歌嘅背景係咩時代

琴日癡咗線

而家覺得自己酒量有進步

酒仙

唔係的

希望同大家喺space做同學🙏🙏🙏

好眼瞓

where?

大王嗰度

有冇人記得我

比狗

比狗做咩

唔係太開心 出埋post叫春

做咩今日諗咁多野

屎忽痕唔想做嘢又冇嘢做

一齊變叻

大想頭，接受唔到平庸自找苦惱，點為之係最top ?

冇話最top最屎
但係唔想自己成世人咁average 冇咩特別專長

等你教我data structure

@比狗
做唔到第一 咪做第二
做唔到第二 咪做第三
就算你係第一 都會有一日人地爬你頭搶左你個位係變叻既途中 你都會有更好既收獲
進步得快定慢都好 之後都可以享受到更叻既自己
就好似我做gym變大隻日日j自己咁

港豬ching仲叻

你覺得average，我覺得你比別人好

第一次見浮狗講嘢咁正面不過都點醒咗我
我唔識咩叫享受更叻嘅自己啦 不過有收穫就真嘅

例如？

食到好飽個胃頂住點算

我一時時的
大隻左會開心

再食

我覺得 你唔係我所以你唔覺得

完咗個肺炎會做尖 信我
好彩你今日夠positive

要大隻過我了？
可能聽日又sad了

今日食左雞

我驚會爆

爆左就唔頂了

咁都係算啦 唔想食左今餐無下餐

慢慢散步消化下

都係咁諗

食左咩

榴蓮

你都鍾意？

上年冇食
今年要食返

呢個時候已經好正，可以去買，香到痴線

#mock#對呢度有啲興趣？嗰account no.好易記

正呀

我都第一次聽佢咁講
最正面就係自己j自己

上咗電車上層瞓覺點知勁撚多曱X好彩冇瞓著

三丸
唔鍾意食榴槤

我好大隻的

踩死佢地

我話榴槤好食 佢叫我食完榴槤唔好錫佢

唔會的

聽日都會大隻左

long time no see
又黎圍爐取暖

真毒???邊忽毒

好彩我鐘意食榴槤
唔係都幾痛苦

大隻毒撚

榴槤bb

想彈結他了

你講過 同我都驚臭

買左衫

放假都好不開心，懷疑自己有抑鬱

好悶

驚

唔知做咩好

玩跑

唔想打機

更新緊完咗話你知

比狗做緊功課

Ok join

佢有冇努力溫書 就考了

終於知呢幾日點解心情好返啲 因為出多左街唔使對住賤種老母
但一到夜晚又煩撚住晒

On9 做得咁辛苦搵好晒嘢

話比我知9號先交

應該有

係最先多人考既科

想識了

米津玄師好正

Lemon 🍋
好似跌銀仔既聲

一講LEMON諗起元氣

Update唔到

傻啦 我英文得5無5*
UE衰on9 得D
Writing reading有C
衰oral 綜合

得top 7%人有C or over
啫係全港得700個人

因為佢去唔到

我一開始聽既時候
一去到果d位 會不小心望下地下係咪跌錢

衰屋企？

茶理史 未試過飲

陳奕迅除咗你給我聽好同佢首出道歌冇一首啱我聽

總之我信佢一定唔係我地對面

葵廣嗰間
不過芋圓麻麻 白玉可試

搵日同你試白玉

點解有甜品叫蘇聯解體同合法會大樓既？
Over $45既全部減到$45

可 好抵飲我記得 先$20幾

分化撚

Of coz la

下次係維港中間睇 唔好係兩岸睇就知

其實唔洗 望下tg把槍你都知

好
下個禮拜confirm時間

毒撚神曲

呢啲好撚正

我有睇
最後應該係佢地兩個返到現實世界
男主同女主去私奔

我而家日日loop緊成個物語系列嘅op好撚好聽

應該唔會啦 最後有點到男主名㗎喎

睇嚟要loop了

呢首唔識好打有限

你冇睇過物語系列咩
我幾鐘意佢啲故仔 幾好睇 雖然男主係人渣

我淨係睇漫畫
我煲完海賊王怕咗動漫了

好睇
嗰陣係因為歌先去睇 不過佢講故仔個手法幾特別
同魔法少女小圓嗰種差唔多

呢隻黃d

呢首好耐 你應該要聽下
有鬼佬整埋我英個爆豪唱呢首歌會變成點

有咩分別

鬥黃吖嘛

一個暑假煲咗700集
我煲撚到驚

分化撚！

聽下先

我怕怕了

飲東江水既
沖涼用東江水既
用中國廁紙既
識講普通話既

黃店用中國食材 裝修用中國水泥木材磚砂石既

全部都要鬥到話係藍 係偽黃

之後

再無人係黃 無任何一間黃店

全部野都完

惡

好似要用Pantone 鬥邊隻色黃d

癡線 我話黃d就黃d！

謝生細佬係4黑警

我冇睇過

我覺得佢本人都有d...

你思想一定係最黃

仲睇藍精靈？
有名你叫 仲唔係藍？

你

我鍾意漫畫多啲

下

哦 你分化

有冇同佢傾下計的

哦 你老豆個表姐個姨媽個姑姐個孫個女婿係藍嘅
你都係藍！

你姓黃定王？

我肯定姓黃先係黃
其他除咗姓藍既 全部都係虛偽中立lun

冇 廢時騷擾佢

法官大人

屌你

傾幾句都得掛

考慮下

有 不過唔阻佢温書啦

好想支持佢幫佢加油
佢咁叻 一定會考得好 入到想入既科
想佢開心 做到自己想做既野

比哥浮哥100分

咁熱仲戴聖誕帽

下星期凍返

我唔怕的

比哥

有肉

幫佢祈下禱

你今日好正面 正面到好得人驚

所以我3首都聽得明？

我都聽得明係代表咩

好靚 但係聽唔明
彳亍都係

唔鍾意？

貓貓巧傻

同你一齊

又大隻左了

驚了？

大家都要

驚過你幫我做功課

佢竟然會轉死性教你做功課？

我有成堆功課等佢幫我做

佢學覇

唔識的

嘩你今日正面到

沈默到對不起
做飯我好鍾意喎 我覺得寫得幾好

傻強幼稚園都未入

@浮狗有嘢問

唔一定要好難嘅
wyman都好多好白好直接

講

啱啦 你智商差唔多

要難就林夕

上個sem pf 太多有一半係書通，有無影響？

幾時先搵到工

林夕真係好多唔明
林夕最勁係佢兩個徒弟都好正

關傻強咩事

問港豬ching啦

其實你都係

林日曦

-.-

你就係

童貞

傻強淨係識食 瞓 發我脾氣

最好笑係林若寧同林日曦好似樣

成日撞唔岩呢個post

我都想做佢

幫你打佢🐢

唔準打佢

細個點明吖
陳奕迅好多歌冇經歷過真係唔明
我咁撚容易代入都代入唔到

林峯御用填詞？

塵埃落定係我嘅hins no1

佢唔乖

好似冇做好耐